［健身撚入］練大隻洗唔洗戒丁？

有幾多巴打會因為練大隻而戒丁？
又有幾多巴打Keep住打丁都練到大隻？

=唔洗
=洗
無練大隻唔該出番去

唔洗
打完食翻 重大隻

比埋我果份你食？

直頭要原條切，切得有幾深代表你會有幾大隻

利申:成功例子

唔洗
不過你打完丁個人頹左 唔多唔少都會影響表現

打完先做gym 十倍專注

岩岩打咗兩次去做gym 無力舉喎師兄

球星咪又係換女扑野 關射精咩事

次次操完腳都直接想射精

自從操左野之後 日日打兩次丁 都唔會累

又變咗連登吹水大會

適當定期射精有助分泌睪丸素
幫助肌肉生長

HJ2Q

點樣為止適當定期

有時會腳仔軟

做完運動特別想打j

我都係

清水健唔返工一樣每日丁二次。你唔會大隻過佢掛

打丁做gym真係會冇力
但係又唔想谷住 所以我會簡休息日打丁
星期一三五做gym 二四跑步 六打拳 日打丁
識過唔識死星期五晚打丁 六差d起唔到身打拳 覺得個人好虛 落到拳館打左兩下包已經好似就死咁

佢有食藥！

會力不從心

做完即刻沖涼打個熱丁，跟住飲蛋白粉
臨訓打多次，再飲

個d叫補充劑 、唔一定係藥。

你腎虧、醫好左先啦

呢個問題講咗好耐啦 研究講好似係第6定第7日唔打睾酮係會上升到最高
但係打後日子你打唔打飛機 睾酮都係下降返正常水平

我多數叫朋友打完比我食

所以我最大隻

岩岩做番gym 日日都想打丁 以前都無咁強烈

師兄再講多啲

想唔想食埋我果啲

LM睇手淫的力量圖

唔洗 keep住一星期一次 仲係咁fit

只食fd果啲, 起碼知佢地飲食生活都正常

講得好清楚

我可以直接送入你口 夠晒新鮮

唔打得咪等於唔扑得？

做完gym幾日如果唔錫，我會keep住扯好辛苦
我都唔知點解
所以一定搵女朋友解決

死 平時打完飛機無洗手就去做gym

做做下就會自動戒
未操前 1日1丁
Keep住操後 1星期先1丁

依家一丁就會丁番兩三次 唔知關唔關做gym事

次數應該個人問題
不過日日放完工都去做 點都累
唔想打

有套漫畫叫禁慾進行時

專業人士喎

？？？

會痴立立

我係gym room 打丁

有私人gym room咁大間 ？

打完testostrone會低一陣 不過好快會升翻
打完有冇力 睇人
有人打完先操會大力啲 咪打囉

結論：打 冇影響

leg day = fap day

講禁慾同運動表現關係嘅漫畫

仲有5個鐘就好做gym 點樣恢復體力好

Gym rm 啲女正？

邊個打完會大力咗

唔可以否定100%冇人嘅

9日1丁

好 可以幫你含埋

岩岩search 咗 你引我唔到嘅

試試先

真絲？

好似話做gym前j下會增加睪酮素可以增加健身成效

同D師兄做gym前係更衣室打翻飛先

仔正

睇過一套漫畫
講述睾丸素對健身嘅影響
文中提及要不斷受外界刺激同時禁慾
達到精液Max 100%再儲都無效果時解放再儲氣

利申: 睇完唔想試

打J可練二頭肌

洗乜

係咪拳擊漫畫

練幼啲？

巴打連打丁都有規律

精液Max 100%

我覺得唔洗戒
但係每次丁完就覺得自己縮左水

人地健美運動員都係咁練

屌

我想食呀

連登個個米8大隻型男 一拳一個

口爆okay?

連登is the best

佢唔食我食呀

利申：非Gay

只係話得星期日會打姐
Optional

新鮮整比你食，pm

口爆ok?
利申：非Gay

講下點樣好似男優咁補身

冇問題

佢休息嗰陣食好多唔同營養品

PMED

做咩俾膠我 申利gay

次次做完尖就好想打丁
唔打訓唔到
所以差唔多隔日就打一次

打完舉得仲high

一日1/2次

Gay佬見一個打一個

收皮

出返去喇

事實

打j當做運動，唔洗戒

岩岩有師兄話一個禮拜3次好似可信啲

削撚出番去

佢廢

一日一次都有力舉
係睇你有冇食早餐同夠唔夠瞓姐

年輕人 究竟係乜驅使你有丁唔打去做gym呀

係女阿

BTW 有無科學小小既解釋 點解打完丁 第二日會咁支力

唔打丁 點操手臂呀

Lm

係 仲要扯到果種硬度係平時3-4日無打先有果種
簡直天然春藥

因為下半身充血？

食鋅愈打愈有

打J打到變大隻

好似關睪丸素事 做完腳特別多
唔係幾肯定但好似聽過係咁

有research 研究過唔打丁既話睪丸素係會升少少
但長期戒丁睪丸素反而會下跌
所以戒丁係冇必要

做完腳，夜晚屌女真係特別有力，女女會爽死

訓左晚 正常都回復返晒啦

盡情打

聽講好似要忍個幾禮拜
根本打個緊要盡力打 完全釋放
有套h漫以呢樣做題材

不要再說了

我真係唔知點解唔得 次次打完丁都虛到仆街
可能個人以前唔做運動 身體差 剩係識打機

認真答
射精係交感神經主導，對神經既負擔就好似做左一次劇烈運動咁
所以射完會攰係正常，但攰足幾日或者攰到影響生活就唔正常，代表你個人太弱雞

結論係凡事適可而止，日日射幾次蛇都死啦
射精同運動之間攞個平衡，對肌肉成長係無問題

我覺得3-4日射一次最好
多數2日開始已經谷谷地
3日就好似D精就快谷爆睪丸咁
然後儲左3-4日先射既話 射完之後又唔會點覺得攰 反而好醒神
每日一丁既話就真係會大半日都無咩精神

師兄幾歲

23 係唔係太廢

清水健一日丁二次
未計拍片
但佢應該fit 過呢度九成巴打